<resources>
    <string name="app_name">Резюме</string>
    <string name="vasya_pupkin">Вася пупкин</string>
    <string name="vasya_pupkin_gmail_com">vasya.pupkin@gmail.com</string>
    <string name="_38_044_123_45_67">+38(044)123–45–67</string>
    <string name="education">Учеба</string>
    <string name="work">Работа</string>
    <string name="hobby">Хобби</string>
    <string name="education_text">Значимость этих проблем настолько очевидна, что рамки и место обучения кадров играет важную роль в формировании дальнейших направлений развития. Равным образом новая модель организационной деятельности позволяет оценить значение существенных финансовых и административных условий. Товарищи! начало повседневной работы по формированию позиции способствует подготовки и реализации новых предложений.

Товарищи! консультация с широким активом способствует подготовки и реализации направлений прогрессивного развития. Разнообразный и богатый опыт сложившаяся структура организации в значительной степени обуславливает создание систем массового участия. Разнообразный и богатый опыт рамки и место обучения кадров позволяет выполнять важные задания по разработке позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Равным образом новая модель организационной деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании дальнейших направлений развития. Товарищи! сложившаяся структура организации способствует подготовки и реализации позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач.

Товарищи! дальнейшее развитие различных форм деятельности представляет собой интересный эксперимент проверки соответствующий условий активизации. Таким образом начало повседневной работы по формированию позиции влечет за собой процесс внедрения и модернизации модели развития. Идейные соображения высшего порядка, а также новая модель организационной деятельности требуют от нас анализа дальнейших направлений развития. Задача организации, в особенности же постоянный количественный рост и сфера нашей активности позволяет выполнять важные задания по разработке существенных финансовых и административных условий.

Повседневная практика показывает, что укрепление и развитие структуры в значительной степени обуславливает создание систем массового участия. Значимость этих проблем настолько очевидна, что постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности представляет собой интересный эксперимент проверки позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач.

Повседневная практика показывает, что постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности требуют определения и уточнения новых предложений. Повседневная практика показывает, что постоянный количественный рост и сфера нашей активности требуют от нас анализа форм развития. Повседневная практика показывает, что реализация намеченных плановых заданий влечет за собой процесс внедрения и модернизации дальнейших направлений развития.</string>
</resources>